[必須置頂] 818全世界維園見

全世界去維園

遊行 行完就要散
集會 全世界聚係同一個地方

人太多入唔到維園就慢慢排隊入去!
人多到塞滿銅鑼灣 塞滿地鐵就係在所難免

pish

人手置頂

818要上熱門

推

有鬼用咩
一大堆對大陸開拖派嚇走曬人啦
連登就話個個都會出
線下文宣做足曬未
個日有20萬都好笑

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

[突發]

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

#幫手推

#未factcheck

推呀

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818 維園見

818塞爆維園

818

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

風雨不改維園見

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

Gogogo

香港人加油💪🏻818見

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

817 紅土見！ 818維園見

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug

818 八• 一八 18-Aug